Однажды вы просыпаетесь, потому что сервис вдруг начал слишком медленно отвечать на запросы. Вы вспоминаете, что ваш сервис многопоточный и запросы где-то в глубине берут лок. Вы думаете, что возможно дело в том, что структура разрослась и кто-то начинает долго держать критическую секцию. Вы хотите быстро найти место в коде, которое долго держит лок, чтобы исправить его и пойти спать. Вы точно знаете, что взятие блокировок в вашем коде делается под гардом, то есть все критические секции имеют вид:

```
void innner_function()
{
    auto guard = std::lock_guard(mutex);
    ...
}
```

Напишите скрипт для `bftrace` в файле `trace.bt`, показывающий какой бектрейс сколько времени (в наносекундах) суммарно держит лок. Для простоты можете считать, что в вашем микросервисе всего лишь один мютекс.

Попробуйте потрейсить микросервис `main.cpp` (можно считать, что `main` - имя бираника микросервиса). Должно получиться что-то вроде (вместо `...` в реальном выводе будут имена функций, но тут они опущены для читаемости):

```
@stacks[
...
    func(std::__cxx11::basic_string<char, std::char_traits<char>, std::allocator<char> > const&)+127
...
]: 8175002
@stacks[
...
    collect(int*)+28
...
]: 3356088333
```
